山竹過後 射波留名區

正評-射左波
負評-出去慢慢逼啦柒頭